\documentclass[usenames,dvipsnames,t,usepdftitle=false]{beamer}
\usepackage{dispense}
\usepackage{listone}
\usepackage{listone-teoria}
\usepackage{customnav}
\hypersetup{
	pdfauthor={Domenico Camasta (dcmst@gmx.com)},
  pdftitle={Logica per i test di ammissione 6},
  pdfcreator={LuaTeX-0.79.1},
  }
%
%Title page
%
\titlegraphic{\shadowoffsetx{-.4pt}\shadowoffsety{.4pt}\shadowcolor{gray!80}\shadowtext{Logica}}

\title{Logica}

\subtitle{per i test di ammissione}

\author{}

\versn{\shadowoffsetx{-.2pt}\shadowoffsety{.2pt}\shadowcolor{coolblack}\shadowtext{6}}

% \includeonly{
% 	tex/slide-logica-in,
% 	tex/slide-logica-lv,
% 	tex/slide-logica-ld,
% 	tex/slide-logica-rl,
% 	tex/slide-logica-ln,
% 	tex/slide-logica-vs,
% 	tex/slide-logica-te,
% 	tex/slide-logica-cr
% }
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Inizio Documento   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
	\setlength\abovedisplayskip{-2pt}
	\setlength\belowdisplayskip{2pt}
	\include{tex/slide-logica-in}
	\include{tex/slide-logica-lv}
	\include{tex/slide-logica-ld}
	\include{tex/slide-logica-rl}
	\include{tex/slide-logica-ln}
	\include{tex/slide-logica-vs}
	\include{tex/slide-logica-te}
	\include{tex/slide-logica-cr}
\end{document}


% \begin{frame}
% \hypertarget{indice2}{}
% 	\centering
% 	\Large\cblue{Test Medicina 2013}
%
% 	\bigskip
% 	\begin{statistiche}
% 		Punteggio di accesso minimo (PAM) &= \cblue{41,3{\normalsize *}}\\
% 		Percentuale risposte di logica corrette  &= 65\%\\
% 		Percentuale studenti insufficienti (<20)  &= 30\%
% 	\end{statistiche}
%
% 	\begin{punteggiominimo}
% 	35 corrette + 25 errate &= 42.5\\
% 	30 corrette + 30 nulle &= 45\\
% 	Valore logica &= 37.5 {\tiny(90\% PAM)}
% 	\end{punteggiominimo}
% \end{frame}